[無圖] 呢個年代子彈仔都仲溝到女?

架車仲貼埋"不良少年"

屌你老母 影鳩我?
我揸乜車關你撚事啊? 屌你老母！

第二張同架輪椅好襯

你條女幾撚正
嗚嗚嗚 射在臉上好不好?

冇喇叭車機
冇龍頭鳳尾
腳雞都唔整對 渣ga

你的戰車如何 你的女友也必如何

同架輪椅鬥車，但輸比架輪椅

兄妹咋話，點會隔住架車

子彈仔係咪香港獨有文化？

你啊哥推住架咁嘅車 ...
你會唔會同佢行埋一齊?

你條仔推住架咁嘅車 ... 你會唔會同佢一齊?

可能條仔好大屌

又提子人地有女

咁樓主你有女咩

無

無女

唔夠我架輪椅鬥 ～輪椅鬥 ～輪椅鬥

連個阿伯都心諗...

咩事

仲要好似啲漆甩晒